[軌改歌] 一味鳩猜Sorry Ball 猜到最後也沒法撕破

原曲：古巨基 - Monica
作詞：林夕
作曲：陳熙
編曲：陳熙/Dt

Sorry Ball

沒有冠軍加冕 沒試過大放光輝
然後你帶上佐真奴 誰能料到竟變六弟

從來未會進攻的真諦
又再猜後再猜都冇計
場上看阿朗素佢真心太廢
場場自爆張紙都mark低

就算阿朗冇踢都不足夠
電欺能自毀
懷念過去那車仔
全隊都去盡 努力拼下一切

＊一味鳩猜Sorry Ball
猜到最後也沒法撕破
隊長不似領袖實折墮 雞巴肆意闖禍
今年過後要說再見 謝謝世三
但沒法買人嗎 難道靠金章拯救
垃圾車嗎＊

從前受過兩登吹奏
若要舒服有波就漏
連射碼個個也知怎去守
球場上似星際漫遊

從前敵將看見巴哥已顫抖
面對宿敵縱使落後
從未放棄過 鐵血守護皮球
藍橋內鬥心誰尚有

REPEAT＊

No more Sorry Ball On9 Sorry Ball
望西瓜救駕 實在太傻 基佬更有幫助
今年過後要說再見 謝謝世三
用敗仗告別嗎 臨別能否捧歐霸 好嗎

Get the fuck out Sorry Ball
出親巴鳩佢就踢西波
但今天老細也不好過 車狗怕更坎坷
出年再會棄將冇變
但沒世三 現在快摺柒它
懷念那天捧歐冠 射了一下
如若明天捧歐霸 又再J多下